一人一個痾屎好地方

我先
德福二期

廣東道

馬筒
此post已完

鴨寮街公廁
旺角道公廁

Element

PP for sure

唔算好正
但都唔差

七筒 八筒我都聽過
馬筒我就未
馬桶我就知係咩
你都係走啦

連詩雅

次次屙爛屎

公司廁所

一定係利園一期

Hku space 廁所

呢位巴打識貨

Cc 廁所

V City，雖然多蝗，但都仲係大西北既清泉

屯門第一公廁 vcity

條女個口

新城市廣場